今晚繼續一齊做report戰士！

【今晚10點，和理非回合】

22:00 集合3至5萬人發動集體檢舉「向香港警察致敬」專頁，5分鐘後重複檢舉一次
網頁：

22:15 集體檢舉「HKG報」，5分鐘後大家再檢舉一次
網頁：

22:30 檢舉「幫港出聲」專頁,5分鐘後再檢舉多次
網頁：

請以WhatsApp, IG, Snapchat等廣傳，增加對家文宣成本。

我地香港人唔會屈服同認輸，大家請盡量分享，和理非回合，10點開始！

篇野好熟口面？琴日見過？但呢啲維穩，專po假新聞既專頁仲存在呀，report 恆常化，得閒就report佢，過一陣又report佢！

每分每秒都要一路report！
無理由囝搵老頭老母會無咗，呢啲垃圾page仲存在！

自推，見到呢啲垃圾專頁仲存在就嬲

推